王家衛八部作品4K修復預告

修復作品包括：
《旺角卡門》
《阿飛正傳》
《重慶森林》
《墮落天使》
《春光乍泄》
《花樣年華》
《2046》
《愛神》：〈手〉

一代宗師呢

仲新 唔使修啦呢套

留意返有寰亞logo 希望快啲有得睇

墜落天使 戲院睇一定好正

Balalala balalala

旺角卡門同阿飛正傳版權喺寰亞度

係咪CC版？

墮落天使做乜變咗寬銀幕

Fallen Angels is newly presented in the 2.39:1 aspect ratio, a format that Wong had originally envisioned for the film. “The restoration provides the opportunity to realize our artistic intention that we couldn’t have achieved technically twenty-five years ago,” says the director.

但trailer望落效果麻麻

無咗東邪西毒？

阿飛正傳》
《重慶森林》
《春光乍泄》
《花樣年華

得呢幾套值得買

花樣年華

重慶森林！！

東邪西毒終極版已經係restore咗

Wong's intentions were discussed, briefly, in Sight & Sound's 'The Business' section in 1996:

依家又crop又扯咁
佢又發癲

佢啲戲使乜高清呀

正確啲講係唔適合高清, 矇矇矓矓嗰啲菲林感先match個mood

高清既何寶榮同黎耀輝喺阿根廷......何其off#bawling#

35mm菲林理應係高清的

呢個要8K

冇東成西就? 不了

舊片個種味你變左4K,幾on9

佢係出翻碟定係戲院重新上畫？
好想睇《花樣年華》同埋《2046》

全部想喺戲院睇哂

呢期戲院冇戲上 不如傾吓重映
之前都有但得兩三場 miss 咗

藍光boxset已公佈
齊晒八套，但只得新版

我個人認為係災難級嘅新版《墮落天使》：

另外《春光外洩》梁朝偉獨白會cut短，全部電影都會有新credits

但唔知點解都係好想睇

套套都N個ver
你老味

都係藝術嘅一種，比牙衛crop完，套戲又昇華多一個層次

唔識野，佢srp姐係咩貨幣

want buy 花樣年華

35mm菲林仲清撚過4k...

其實好多修復版都係因為現有嘅版本質素比較低，往往未必比得上原本菲林個質素

本身菲林就係咁清架啦，係啲DVD版整果陣嘅質素低姐

其實好似係王家衛話要改

有d懷疑 4 K 係咪真

多數都係scan返個菲林，所以一定有

識嘢嘅一定買舊版br

好難搵

睇嚟王大導好唔滿意以前嘅作品
可能有一日會剪過哂咁多套

花樣年華要J多次

SRP 係 suggested retail price，美金嚟
另外criterion每年有幾次sale，會半價

我知呀，但你都知佢一改就會一發不可收拾

咁咪可以焗你買晒咁多個版本

已訂, 而家有30%OFF

冇囉，依家係原版想買都買唔到
王家衛係嗰啲會用新版取代舊版嘅人（睇東邪西毒就知）

等等 冇4k版？

4k有傳會由韓國nova media出

花樣年華係拍得最靚，大家同唔同意？

正解, 35mm菲林本身好高清同細致, 只不過抄拷貝降低咗素質, 同埋我哋以前睇開 vhs, LD, vcd, dvd 壓縮到好低清

所以修復出番4k 8k根本冇難度,但母片要 keep 得好

不過本身個菲林有咩問題其實好多都fix到嘅
見Criterion show返個港版DVD牯嶺街都覺得好撚垃圾

上完無耐，話出碟時有3個鐘導演版
到而家都未見到

東邪西毒終極版搞到成個畫面黃曬, 係因為母片保存得差, 追唔番原本隻色, 索性風格化就算

呢間意大利電影修復公司最頂級, 尤其是喺啲歐洲舊戲院搵返啲7,8,90年前嘅母片狀態有幾差都有

菲林拍攝 = 無損畫質 = 向量 畫質冇起格

底片聽講好似意外浸水 molamola

等多十年睇下張震軍統殺手條線無哂, 葉問去東北又cut哂

30- 40年代或之前果啲菲林多數爛撚曬

我想問4K修復係D舊足球比賽做唔做到架？.？ 想搵D舊波睇又好曚

其實要修復嘅話依家技術可能都整到

有良好保存的菲林母帶的話 可以

法國版
3d版

你老味
一套戲睇4次
剪完又剪

就算點over read，都冇一個完整故事

佢重想出幾多個ver?
koei冇斬佢，真係可惜

以前電視台拍得多數用帶咋 , 菲林好高成本

唔怪得咁多年都冇人做 唔該哂

你估大哥榮唔撚想郁佢, 就係喺菲律賓驚到唔敢返嚟, 不過後來拎哂金像獎, 加上賣埠成績唔錯, 填番條數先冇搞佢, 之後東邪西毒已經轉咗台灣水

而家有AI高清

1min片 ren 30-60min

最想睇張震條線，而家一出嚟就輸俾葉問
如果個角色係二打六做，應該CUT晒

想課金, 但係只係寄去美國或者加拿大

一套片，睇左4次
就只係打多一場，show一次八掛拳
浪費生命

張震條線好難搞
同宮家/葉問故事格格不入
點解唔播足本版

而家新拍嘅戲係咪仲係用菲林

🤡🤡🤡屌你王家衞一條橋用足三十年, 就係婚外情